求指教，出Note 20好定Note 20 Ultra

同埋點出最平

出Note20不如出返Note10＋算啦
都係出20U啦